[RTHK] 有個時事節目講PTGF

雖然好似WOW左幾日